不論你係勇武，和理非，文宣，物資組，你都入一入黎

我一直係cd rom ,和理非，出左好多次遊行
我希望幾句說話可以為大家集下氣，打下氣

依兩個月，不論係勇武，和理非，其實大家都好辛苦，對死者，傷者都好心痛，好辛苦

經過今日機場事件，大家對自己人可能會有好多批評，意見，不滿，但我相反咁諗

今次運動，
無勇武，收皮
無和理非，收皮
無文宣，收皮
物資組，收皮

小弟想講既係，各有各做，尊重對方想法，唔好自己人內圍互屌，你覺得你係可以勇武，你咪勇武囉，你係和理非，咪繼續和理非囉，文宣，咪大大力宣傳，物資組咪繼續support 大家囉

1+1+1+1 ,等放56789 都得架嘛，team work, ok ?

我地成日話五大訴求缺一不可
首先要做到團結一心先ok?
記住，我地大目標都係打倒個仆街政權

香港人，繼續努力
#不割蓆，不分化，不篤灰
#be water
#香港人加油
#團結就是力量
#teamwork forever
#1999,勿屌

自推10下

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

大陸話我地係甲由
咁就話佢知，甲由等於自由
自由係無處不在
無咁易死架

pish